香港邊到有廿四小時既五金鋪？

開鎖就有24小時，咁如果配匙，又有無廿四小時既鋪頭？

準備打劫？

唔係，係琴晚跌左係鎖匙，但夜媽媽又無得配返，其實想知有無24小時既配匙姐